武漢肺炎會唔會因為農曆新年大爆炸？

大陸春運咁撚多人穿州過省，好不安

會炸死仲不安......

武漢係高鐵大站加轉車站

最好死咁一千幾百萬蛆

咁難得經過武漢
好難唔買翻一兩隻野味返去過年

拜年加速傳染 大吉利是

加多一兩個零好

開年大運

兩個零就十億喇
中国實際人口斬未必有咁多

人地派利是佢就派武漢肺炎 真係恭喜恭喜呀

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

就係要全部死絕

如果面前有個掣可以死十億支那人，一定會撳夠兩次

我會禁到個制壞

佢死佢賤，咪撚傳比其他國家呀屌佢老奶

最好鎖左國先黎個大兜亂，千祈唔好搞到隔離鄰舍

睇下老母封幾錢先...丫屌，武漢肺炎

死凸左咁會點